
                      Hace mucho tiempo que la vi y la verdad es que esta película que tiene básicamente una animación reluciente me conmovió e hizo que me transmitiera un mensaje positivo que me contento. Espero
poder verla en 3D.
        
            